（急）張超雄，絕對係「香港革命教父」

幾年前已經諗好咗點樣招募兇狠南亞兵，
適當時機出兵以守為攻，
從欽州街以北一路開拓到鴨寮街，
勢力開始大到令在朝政府腳震

從今日起，我宣誓就任張家軍隊員，不分不割不罵，修補南亞同港胞關係！

仲要個個差唔多樣，打游擊屈到仆街

禁錯負皮

打人民力量果班南亞人呢? 3毛又係度出打飛機post洗走重要資訊

早幾年我仲同朋友罵緊佢食人血饅頭
估唔到原來係養兵千日用在一時

我錯怪咗你

啹喀兵

南亞兵團=香港版青州軍

國父

連南亞之父都和解埋

CHing 你笑死我

[突發]星期六各區大部份巴士臨時取消前往北區運動場巴士站!?點撚算?

超雄大將軍一早爆響口要暴動

反信用制度先要杯葛大陸支付支付系統！
大家幫手推

張軍！

琴日佢班子弟出手了

感到光榮自豪！

涉逼兩男口交 三南亞漢被捕【本報訊】尖沙咀發生男非禮男駭人風化案。兩名青年昨凌晨報稱於海旁，遭三名相識的南亞漢強迫口交，其中一人更搶走手機等財物，警方接報趕至拘捕三名南亞漢，正調查案中內情。兩名男事主廿及廿一歲，涉案三名南亞漢分別廿五歲、廿歲及廿三歲。據悉，五人俱認識，經常於深宵時分，在尖沙咀海旁流連。昨晨五時許，兩事主與另一名十八歲友人，在文化中心對開海旁遇上三名南亞漢，並一起談笑。據稱，兩事主被三名南亞漢強迫口交，他們拒絕時，遭到廿五歲南亞漢掌摑，並搶去手機及身份證等。事主受辱後，報警求助，警員到場時，三名南亞漢已離去，遂展開兜截，在附近將他們擒獲，各人涉嫌非禮，其中一人亦涉行劫及襲擊。兩名事主無受傷痕，亦拒絕送院檢驗。https://orientaldaily.on.cc/cnt/news/20140528/mobile/odn-20140528-0528_00176_038.html

如果樓主係有份含撚果個仲會唔會咁諗

推

佢地同胞自己唔篤灰既話好難捉人
點認呀個樣

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

然後幾個一齊撲上去
各位識做啦

使唔使香港人出埋錢
請哂佢地班南亞同鄉過嚟啊？
佢哋繁殖能力咁強
以後就佢哋後代帶領住香港人啦好無？

為咗對付中共
就要放一堆老鼠曱甴入自己米缸？

又打得又跑得
全能到仆街

佢哋就真係團結啦, 我哋要好好學習

不篤灰啊

仲要唔驚椒
又撞得

張超雄絕食就解放親兵出山救港